阿爺阿爸亂投咁多年

禍及子孫

各子孫：
夠18歲一定要登記做選民
有票一定要出黎投

有邊區後悔無出黎投？要好好反省下